點解HKU效率咁低 仲未有2018 Admission Score

雖然話一大寸得起
但可唔可以有效率啲
人地UST CUHK 都早成五日前發報
後日已經係IDay宜家仲未有
效率咁低就快比恆大超前

你條傻鳩 HKU係一大？

問過恒大手足未？？

三大在我們賓周下

雖我恒大者，雖遠必諸。

明顯就係吊高嚟賣

佢再唔出
我唔讀

一大好串

乜都慢過人

收錢速度天下第一

所以恆大好快取代港大變一大了

呢樣真
錢就識收 野就唔識做

上次山竹

所以唔好入嚟啦
入港大悔終生 中大科大更稱心

即刻出埋receipt
然後即刻送你走

啱
恒大效率最高
上連登日日都睇到admission score

就算行政差
班人都狗衝架喇
一大喎

咪係，地鐵廣告就識狂落

好大隻

仲未有

俾多幾日人排靚堆數據都唔得

老實講
啲小冊子一早印晒啦
係一大班老屎忽堅持要到info day嗰朝先公開啫

BTW engine average score

你係helper放下料得唔得

engine今朝已經整晒啲booth所以貼咗出嚟咋
如果真係心急 好想早少少知晒所有admission score嘅話可以試下聽朝改url嘅
不過都唔差在嗰幾個鐘啦

有師兄係Law先知少少
利申：想入Archi